[858]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(290)ProduceX101唔撚睇啊！

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

痴咗線名單

LIHKG首席油王:一生遺憾粉
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
10.
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
5.
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷
指原莉乃旦那樣
原因：1. 朝早話櫻花有No Way Man C位佢就切，結果夜晚就公佈真係有得做

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

mama hk 2018

中撚曬記者伏

順圭:
佢po咗片喺佢個IG同FB

芯大毒拎:

我愛菲讌:

裴巴:嘩屌比人錄曬
原裝IG中伏LIVE ft OHGG

冇口罩

我話俾自己聽我唔可以再俾mnet撚架啦！
睇produceX101我正契弟！

嚟第1頁輕輕放低個名

上面仲有段仔路
下面黑到

留名 話番哂啲cut先

Lm 下季有女人就睇

留名
重溫下今日d片先

再po 一次精華片段
0:37 開始

圖已cap 一年後見

男版睇黎把鬼

寧願睇女都唔想睇仔
啲仔有時仲女人過女人

今日係咪爆左3個post

有冇人知w1有冇走到????

X 唔一定係男團

有冇預告睇下？

打鬥未

唔係男版我切

有二十四宗罪未

留明睇男女混圈programme 變性愛party

有無mama hk 得獎名單睇下？

好攰 同班妹妹一齊迫

咁快開定賭局

用生命作賭注

izone成隊走曬未?

pro x duce

其實係清純整跌

得櫻奈走

好靚啊

拎巾都無力，同我講跳舞？

櫻奈仁三個啊

仲有仁

我睇喎

有仁美 我見唔到 俾班暴龍遮晒

有啊條片見到

有啊 三個一齊走 上啲有條片係三個人架

上面幾多人？

班暴龍搞到咩都睇唔到

等睇ts全場

睇返izone表演
櫻差d蚊唔切條絲巾

已有

我之前都試過
其實我地呢到都好快破500

sorry 睇返得半場

翻到屋企睇

w1有冇走呀?

到機場 搵位訓住等

bts走左 w1唔知 好亂成日改機

又改?

現場我區d wannable/army 唱wt is love好開心wor

睇黎反個班又係另一堆

發生咩事?

而家w1班飯有冇係機場?

見到好似係2班人 有個係中間講野 係咪

辛苦哂gg絲

你地去哂機場？

仁都走埋

岩岩現場有幾個用單反比人捉走
但見到有人冇事

好狗 唔準蝦油油牙

超靚
抵我嗌到聲沙

有冇去左mama既巴絲話比我知係咪真係大部份都係拎住BTS個次燈?

快d 拗直我啦

佢本身就無拎住唱

LM

班啊米黎 w1飯無留意 有巴打sd左圖黎話jline走左 我地都走

咪係
清純high一high就跌
垃撚圾

點解睇唔到？

想j

bts同w1都好多

清純玻璃人都撞到油油？ 冇可能啦

好靚呀

Lm

我開頭以為佢跌mic

南南巴等到聽朝?

hii返去屋企短聚？
會唔會拍到一集栃木咩冠名節目(唔識日文)

proxduce101係咪即係……

exile？

What is Love真係好聽，編曲rich得來keep到個旋律，僅僅唔似兒歌

佢等南南？

我都覺呢首係高質 但未到song of year level 掛

睇黎我只能對油b 一個女人勃起

睇番 bboom bboom 仲似大合唱

分獎勿認真
點都好過signal

Yes or yes好啲我覺得

lm

妍雨真係j出血

根本今年應該係boomboom la

twice今日冇表演？

其實係

In JYP
We Trust

有表演演技囉 驚訝同喊功

珠姨

專登飛黎攞個獎

其實twice d歌雖然似兒歌 但聽完係會開心

嚟嚟去去都喺心亂如麻

個人覺得yes or yes係勁在個MV ,歌來講要第三次先慣

今日live 叫得最勁一定係彩讌 彩讌一有鏡頭就嗌到痴曬線

另外想知佢哋拎獎個陣啲人嗌緊咩？點解班女好似好驚青咁

16 年真係四代女團輝煌時期
宜家得番twice屎玩晒

佢地浸多一年應該就好唔同

無時無刻都諗辦法搏出位搏討論

daisy ahin 黑髮嘅jooe都正
但最正緊係妍雨同nancy

Gfriend 無啦啦整首fingertip跟住走下坡
本來仲好哋哋

學花英啦

唔係咁講嘅 twice個感覺都到瓶頸

BoomBoom 無想像中勁
音源唔夠love Scenario 勁 DTNA 都勁過佢
銷量唔夠Fake Love/Idol 勁

慘

鳩估

下次pd應該係同exile搞
如果唔係好地地x乜鬼 又唔係羅馬數字

Mamamoo今年都好勁
係食唔到獎
但講女團音源係同Twice 55開

江南style個年 好似真係完爆所有其他歌
鳥叔啲舞台真係好正

X101出道團名會唔會係X-one

exile個type韓妹會鍾意咩

x-man

無挑

可能係10人團

jwizones:
"hyewon slapped yuri's scarf out of her hand and it flew away"
"yuri was the victim"

kwizones:
"what do they mean yuri was the victim? hyewon is clearly the victim"
"so hyewon shouldn't have done the choreo? yuri was at fault"

我睇唔透。。。

你係咪已經走左啦?

有佢哋嘅話 我會睇

走左啦 聽日再戰

變罵戰

聽日又去
加油

透明褲

X = Avex?

簡單d
全部罪係清純到

幾個鐘姐
之後傍晚又黎多次

有人入左禁區個到影櫻花

exile上過韓國show架

明明summer rain 同time for the moon night都咁正

exile家族咁多仔 又跳得又唱得 諗落真係唔奇

走晒了

好靚

Mmm 有best vocal 已經好好...
不過佢地活係自己世界
佛系實力派

依個bug黎嘅 冇得比

油隻手有無揸實條巾先, 點會咁易就俾人fing走條巾

好正
我第一隻聽係 choo choo train

入禁區係正既 少好多人同你爭 不過費時
以前俾人西過面有陰影 以後唔入禁區影星

鳩估有exo

後面個鬼佬高佢個半頭

攞獎嗰陣奈子企咗係奶粉後面 死八婆又唔郁 屌全程俾奶粉擋住

特登買張機票入禁區?

幾個鐘

17年頭真係gfd同rv嘅轉捩點
一隻fingertrip就跌
一隻rookie就上

試過買同機 順便去韓國旅行

都係影相佬黎架者，西面都影架啦，都有人會買

我相信Nako大脾肥美過鬼佬

香港飛羽田咪4個鐘

咁睇落個鬼佬都幾矮喎 高元英少少

雖然唔係時候 但娜榮BB點都要po下
BTW 唔知有冇po過

oh 你唔係香港

nako真係要減肥 離遠都睇到佢大脾肥到

好想知邊個西你面

唉屌佢垃圾rbb

有啊 好快就洗走左

我po過
3秒俾人洗走左
等班人冷靜左我先po其他資料

咁就要再睇下啦

原來彩燕4分五十個陣拋完條m巾再接住，好撚cs

係肥壯

靠你啦起身巴

點解西面 點入禁區

肥壯真係第一次聽

Miyu 一項資料都未知
因為我知今日po 一定俾人洗走哂

真係好怕會係咁樣出道

娜榮跳rose

哦原來係GG, 但佢地經理人當時冇阻止你地影咩?

求多次mama ts檔

一陣po？想睇，今日忙到嘔

留名

祝你好運

好似無人見到我post奈B

Doa 有板睇
人ok
但得果1000銷量

個導演好撚廢似係無去彩排亂take shot
印象中第一次見櫻花第一句solo係會轉shot
仲有個尾shot又係唔知影乜 推track果個無行

B？

彩元呀

不過可以咁講 個個都幾有實力
有時有冇樣都係其次
最緊要有運有好歌

有無嗌佢個名

運氣大於一切

清純表示好滿足
Unnie 自動獻身胸壓

各位LE幾日有追izone 巴絲有冇同感,
明明唔理近距離定遠距離見完佢地,
但個D記憶好似流失哂咁, 回想返又好似記得唔太穩咁,
想再見佢地再耐D, 令佢地成為記憶中既一塊碎片

FS GoGoGo

咁應該要去fs

有
嗌得好大聲 100%肯定我嗌完佢望我鏡頭

呢d係其他團一定係笑下 跟住話好可愛之類

追星後遺症

冇入禁區前笑得咁開心

Po完咪變琴日接機張記者圖囉

殘巴把聲好好聽,
CUT黎做ALARM同鈴聲

波餅

我雖然親身追過幾次星 但印象都唔深刻 唔知係咪太無真實感

原來今日係奈子出道五週年

港場應援真係得啖笑

我淨係覺得等既時間好漫長 見到既時間好快過

要J J裴巴 ok?

肥hi陪我過聖誕

13:41 有la vie en rose
6:51有rumor
睇下就算

發現MML 全部都有少少BABY FAT, 但好靚+CUTE

紅地渣圖些牙

肯定岩岩訓醒樣

等用小時計 見用秒計
快d開con

Mml 重點係爛西個屎忽

偏沉

Why Not Both

twice 其實由like ooh ahh 我都好鍾意

識嘆

幾時都話 所有女團con嘅氣氛
一定係韓>日>台>>>>>>>>>港

仲有佢把聲

話說點解得櫻站有易拉架

Not Only 女團

mml 睇過綜藝 呢個團又係痴線

好靚呀屌
我要嗌多次: SAKURA!!!!!!!!!!!NAKO!!!!!!!!!!!!!!!!!HITOMI!!!!!!!!!!!!!!!

咁如果真係開con 大家會想組團去韓場定港場

日場

後面個鬼佬好cute cute

我對男人冇興趣 唔清楚男團

殘囝i love you

順便旅行

比我揀我都揀日場

100%韓場坐位

可以去埋旅行個下抵諗

證據呢

係wo 日場係櫻奈仁主場wo

氣氛同應援應該韓場最好
日場係可以順便旅行
但始終可能無韓場咁大
韓站好似係最多

韓場 日場
Why not both

撚有咁多錢咩

以同樣攻日既twice黎計
韓場氣氛好過日場好多
尤其係應援部份

有場就追架啦

知你Rich
下世投胎做南巴

痴線緊係投胎做清純,我全都要

做左我之後你會後悔

我唔信！

日場最大，個場2萬幾人

佢要積十世德先做到

ione點會開咁大個場呀

前世為國捐軀

講起日韓場
今次mama 淨計ione part 日場真係屌打韓港

小妹留名
下年404又要撚狗
不過仔就唔睇lu

我睇完段片先發覺有d唔對路

再睇計公演定計劇場都有好多日子

淨係冇咁多鬼叫已經贏左

啱啱食完權F 波餅
轉頭就食膠真

Memory Rumor 仲有彩元驚喜feat

izone黎講
日場完勝

單計rose覺得港場正d
（撇除日場權F因素）

但係日場有rumor
今日個color太短

咩唔會呀，班48飯肯定口說不.....

開頭櫻讌果PART睇到起曬雞皮
不過好多遠鏡又影背脊

呢吓真係好有動感

仲要手震

算啦,港場咁多團又多獎頒
有得唱算係咁,once仲慘連表演都冇得睇
唔怪得之冇出係line up

仲有 out fo

無睇直播，啱啱先返到屋企睇返cut，想問點解得油一個無紅巾咁唔合群？

官方發完糖之後hi醬出場個到

港場 請親啲rapper都好正
但係獲獲都唔夠喉 你老闆

港場rose好睇，但日場整體好，唔計camman

Rumor世界第一
用緊依張做wp

裴巴絲黎
我J開巴打

個廢物手震

清純 做得好

比清鈍打走左

momoland個對膠手套
仲要用來變身 我笑咗 邊個諗出來

有少少鳩味

爛西由頭到尾都係咁正又有D肉地

廚房洗緊碗突然中二病病發 變身

鳩味? 叫你唔好打咁多丁

有d似跳錘子舞

利申:click 入去片都無睇只係為咗聽殘巴把聲

哩個concept實被人笑 害撚死隊野

你就鳩

諗起少時

唔要畫面都得

少少加速，成個gif有陣魔性

食緊早餐？

係咪油自己快左一拍, 定編舞係咁

Paparazzi

我記得有個巴打叫 食左藥未呀

無唱

編舞係咁

點解可以唱都唔唱下? 佢地擔任主持就算?

屌

U.S.A

TL

係愛呀

Preview +若隱若現頂住先

有無sone會唔識佢
好似未利申過我係sone

仲話唔鳩

屌你老味

恭喜IZ*ONE

屌 我認錯你係嘩屌牛油巴

睇 Reddit 話 produce x 今次可能係 permanent group

OH LALALA
LALALALA
OH LALALA
WE'RE THE GIRLS'
WE'RE THE GIRLS' GENERATION
paparazzi 真係好jeng 一開始提洗碗手套宜家想講 一直忍住

我覺得可以再快D

好耐無見

我立即 屌你老母

咁癲

之後cmiyc

即係咩？

好耐冇見

去咗韓國 呢排專一返先

想要透視眼

份約冇限期掛

po 相表達你既不滿

好似F9咁?

但我有睇消息嘅

扮咩專一

好滑,
格左層紗都

不滿不滿

專一娜B還是夜煙? 專一地both?

同exy都有計傾

lovelyz goodbye你咪又係追izone

聽日個邊接機?

D女比佢食哂

俾清純既氣打跌咗

同齡親故

一野打落去

所以會係素人

睇落好似件衫勾住個鼻咁

等我以後開始搵相黎表達不滿先

俾人打甩咗

都係因為MOMMY SON先咁玩啫
好鬼正喎

如果係限定 可以去到幾長
每季合同期都比上季多一年

清純做得好

所以索性永久

我1st pick一早轉咗車汪了

3年半

冇錢啦

今次 produce x 係會由 big hit 加 CJ manage, 而舊年 big hit hold 左好多 global audition, 所以D人估計今次可能唔係限定團

佢勾左我個心

呢個gif隔一陣又見到張 以為入左結界

可能一返到後台即刻吊清純

新人表示今日有得現場睇到IZ*ONE好正

幾點機
星期六放假一定多人到痴咗線

為接bts旗打底?

係咪出道前上

咁嘅話 劇本味一定更重

頒獎典禮最後圍埋自己玩

另外9個聽日下午2點半?定1點半

永久真係諗大左
唔搵大公司放人難出高汁練習生
就算有最多都係原石(F9)
好難短時間成軍
倉拙推只會好似F9 咁
行返普通女團路

pick who?

好辛苦 好似睇d 魔術漏洞咁

清純:咬我食 ？

狂死裡打

個團比big hit

佢地去日本呀

清純表示

長期計劃 搞成年 訓練全公開

權F,膠真

清純：成隊都係我嘅人 你點同我鬥

Sor 彩元 講慣咗

ching 識d野

global audition
x stand for cross countries

考慮下先

權F
日本場Rumor

hi對腳真係好正

未見過咁白滑嘅菠蘿蓋同反光嘅腳
今日我老豆先話完我口味變得咁快 中意日本妹
我話因為cute

肥奈對金華火腿

stands *

我仲load左陣邊個車汪 ,屌

我都要

娜B喊撚緊你聽唔聽到

今晚到夜 都仲咁多人

nako真係要減下肥

雖然有得現場睇到但感覺反而好唔真實，好快就完咗

韓文

如果真係俾Big hit 當我無講過
Big Hit 出人
如果用防彈做Producer 既話 ／ 防彈出場
Gimmick 夠哂

勸你係老母未發現你係les前快啲著草

娜b有我 唔駛驚

有牛油cp互相照顧

彩元條腿好幼

係香港場短啫
到時個con組隊睇足4個鐘

牛油真係無處不在

平時12點訓

牛油 Forever

俾你地搞到我有想奶nako大脾既念頭 真係僕街來

裴巴一起身又屌老母

到時大嗌Encore有冇可能唱多首

哇屌

咁可以休息一日 後日仲要預錄+fs

你想encore邊首先

韓con多數2個半鐘架咋
唔計娘娘encore到5個鐘果d

覺得彩元比例差咁啲

佢真係靚得黎唔似泡菜妹，好正

你哋聽到就得
又冇話唔理佢
我fs同佢玩得幾開心

我感覺到吹奏彩元嘅氣

諗起都正

躝啦 隊尾係冇雷公果到呀

適當時候會吹奏返你蛙
你放心

係咁loop Selfish 有戀愛既感覺

希望透過MAMA多啲人鍾意佢

次次同清純拍埋一齊 都會覺得好怪
頭細但整體唔細粒 仲高過清純

佢最泡妹明星Feel
頭細 空氣瀏海 齊哂韓星特質

企唔穩

咁可以唔洗睇
同exile 我會睇

唔計奈子
成隊黎睇都幾高

咁短
一定唔夠皮

清純睇落以為好高 但原來唔高 個頭好似幾大

彩元係咪第3高?

決定每晚都起碼吹奏一次

係咩 但係我依個崇日撚真係好鍾意佢個樣

出永久團既話會唔會比3大電視台封殺

隊我會照排 但唔好俾我見到你地跌番梘 咪你地胸多拮小

大約20-25隻歌 計埋VCR 講下野 2個半鐘

我支持你

去哂港日韓場

唔同你地爭

不 第三高
Of Course 蛙蛙
蛙Wink

同埋彩元都正名左
係金采源
彩元推請留意

睇翻rumor, 櫻啲水瀨wave有進步咩

各單位要轉名了

蛙蛙係金玟周
彩讌係李彩演

我爭

官方微博

by 官方微博

我要

D正名邊個定出來?

張元英變成張員瑛

感覺一瞬間就會過左

Rich as fuck

個讀音係一樣 但彩元係可愛女仔名
采源好似男仔名

但彩讌唔係證明左係讌咩

唔係玟週

留個名去溫書了

大陸野都係信唔過

可能流料
都係再等等掛
微博唔知

係其中一站相聚好了
睇哂三場 肝會痛

真係 睇完selfish 個stage有心動感覺

港站最現實
有幾多人真係會去到韓場

今日真人樣嘅話
權f個樣好老態 個髮型
彩燕有啲大份
清純無表情真係有啲膠
膠真 彩元 珉周 日本妹都好正

今日stage讌最後拋巾個下好型

nako hitomi 格甩底

因為對F?

係咪勿演個演

唔係啦

日場諗得過
韓場我麻麻
港場比我嘅感覺唔多好

你地法唔法國, HI 真人幾靚, 我對佢印象好深刻

都係睇定d 唔好信十足
大陸野

死都唔會改名

譚仔阿姐: 啊 彩演呀

LE D叫馬步穩健

韓場好似好多企位，怕怕

防彈PICK下一代團
未出道都紅左先

有港場一定到

睇返mama,班囡除左第三，一次比一次成熟 。今日行出中間舞台，我第一次feel到有氣

Sunmi攞獎嗰陣好撚嘈

韓場唔使諗狗衝
不過要聚齊人都係一定港場

巴打追緊LOVELYZ

未覆都已經估到係少時

除非有180 如果唔係都係坐位算 ione多男飯

隔住個Mon都覺得靚

已經瘋狂Loop咗兩日
佢呢個stage幾有日本味（唔識形容

權F泡面頭真係唔得

Kawaii

今日hi依個造型真係冇得輸

恩姐痴L線...
首爾場唱43定45首歌
但佢好用心就真, 港場佢如果唔係趕返去韓國做GUEST
我諗唱多幾首都仲得

權H=完美
樣 波 性格 跳唱 講嘢淡定
本身純推櫻 依家都開始動搖邊個先係no1 我排曬佢兩個第一算

sure 彩演

同韓仔鬥高冇著數

正名左
又要改名

Skip 咗G，乜上咗H添啦已經

Source 係到
信唔信我都唔Sure

3場Rose都影到佢冇乜鏡頭, 反而呢段真係最好J

娘娘不嬲痴線啦 前年香港con佢都encore幾次 最後我哋自己唱the shower本身都冇預佢出嚟 點知又出嚟再繼續唱 次次都嗌三段高音 好擔心佢玩到爛聲 錫多啲自己啦娘娘

紅衫真係
炒正堆cody 啦

呢d 典型入坑，遲d全部人都一位除左第三

識野

唔好睇咩
法國我瀘鏡愈黎愈重

正常

彩元：我要準備唱啦
Cam：ok 等我拉遠鏡先！
屌晒班cam man

我都覺！接返個下型到

影得差請屌得細力啲

同埋殘巴好撚大聲

以後無marshmallow聽

因為bts上咗中台準備
好on9人哋一拎獎就上台

讌pick既我 要吹奏下

Colors C位個下冇近鏡 好嬲

現場D女飯見到izone 唱La Vie en Rose唱到去中間舞台, 囉紅絲布, 權F企中間行出黎個一刻, 佢地嘩一聲, D氣場勁到, 個part 舞成個隊形出哂黎

佢地既反應仲多過落機

你估戰地記者流架 當然要大聲啦

個頭老到30幾歲大嬸咁

重複睇咗rumor好多次

港con幾時有 有無得book位

櫻木花道: 搶籃板除左靠身高, 仲要靠身位

等咗咁耐出場我老豆笑鳩佢哋著大媽裝

因為有位巴打要幫一個身在日本嘅櫻花單推巴打做應援
噚日到果時太多人舉唔到牌

唯有今晚叫翻夠本

成個電視影得好差 中間個mon又細

冇得現場

邊行邊接
點頂呀

接受唔到 鍾意彩讌多D

咁快練到氣場

岩岩個場把聲都爛爛地

某婦條巾

條路都要長啲 又唔係好趕

係咪正式宣佈左以後叫權H

老啦老啦

某巴打要改名？

大佬呀，聽日可以見到戰友仲唔開心到爆咩

近排不停咁出席d隆重嘅場合表演
開始有晒經驗同台型啦

好靚
好多戰地記者好勁

其實biibii比我既感覺同marshmallow無分別
一樣係可愛路線

隔mon法國今日班囡係狀態好到不得了

係真

權h教曉左幫細 再認真起嚟
呢個團好多個樣cool起上嚟可以好有氣勢

證明悟性唔低

香港適合佢地, 開始開港場

La vie en rose 已經係佢出盡奶力跳既一隻舞
PD 時佢跳既舞先叫神Hea
表情都無

佢nekkoya...fing 手唔郁身

今日D人對IZ*ONE表演反應唔錯，都好多人表演個陣有嗌到

證明有聽

我其實唔係好明企位有咩意義
以前睇過少時企位，啲人又逼又推都算，仲要舉直雙手舉起啲ipad,電話阻住晒，我除咗睇大電視接近咩都睇唔到，之後發誓以後唔睇企位
利伸185高。。

呢個角度 奈子同仁美

聽你哋講到咁有氣場 想正面睇了

如果港場可唔可以唔用個個翻譯

其實泡面頭真係冇咩人handle到 之前rm昭旻整又係超柒

個阿嬸

屌佢老未 我sunmi攞獎嘅氣氛冇哂

m2 relay段片
佢仲未識跳nekkoya

185高
我支持你唔企企位

雖然我全部場都睇直播，但呢場計果氣場冇得輸，搞到想即刻去睇現場

Have you ever seen this color

權F移去中間嗰下起撚哂雞皮

應該剩係聽la vie en rose

好撚on9成件事
一公佈sunmi攞獎 就聽到尖叫聲
望一望中台 原來bts上梗去
點解唔可以頒完先上 佢哋上到台都係等

乜都講攝位架啦
唔攝位嘅話包保你連我上面堆相都唔會睇到

再仔細聽返 今日個remix版聽落咁悲壯 佢哋個feel跳到有少少上戰場之前臨別咁

真心想講185真係阻人多過比人阻

利申 175矮撚

咁幼嘅
加埋入template

有整過好似 但由女神變左一般靚女

啱啱睇返mnet 都幾多人有跟住嗌啲英文歌詞

佢地好好笑

企位真係要識迫,不過男飯要迫又係蝕d既
有睇過少時企位迫到最前

我有份
我方圓幾里得我嗌

好大聲嘅hitomi
如果佢哋嚟香港開拼盤我都想去 大叫NAKO HITOMI

呢到有冇咁多175

我幾鍾意呢個remix
講起衫:白色=靚,黑色=都ok,紅色=

0.56 右下角

呢套咩色都救唔到

睇過唔同場合
最有反應都係大輝,丹同wink

我個no.係中間我都想攝
同埋入場之後我附近企咗兩個企櫈仔嘅韓妹唔通我推佢咩

唔係呀,真真個套好靚喎

係呀

Daniel 性格似係真心膠果類
膠真有佢影子
同一個動作係Wink 隔離做左勁多次

紅地毯企櫈仔
唔怕俾人屌咩

真係好似我呀嫲以前著開嘅pattern

一到佢嗰度又zoom out影全場

omg個套紅色又係出哂事
都係好有60 70年代 歌舞劇feel

真係跪求亞博換翻譯

怯你就輸成世

紅地毯成地櫈仔碎片

屌完 過幾日就走啦 理得你咩
過幾日 連自己都唔記得件事

暴龍企爆曬啲凳？

我有問過啲翻譯 點解年年都係阿嬸
年資問題 唔換 fuck

大笨象咁踩上去點唔爆

譯到成pat屎咁,廣東話又唔正,轉數又慢

同埋請嗰啲人唔太知佢譯得唔好

你又啱 見佢有講野就得

但把聲堅趕客, 仲衰過油.

nako好橫...
雖然唔知關唔關紅色事...

睇live果陣佢哋一拎紅巾出黎
唔知點解我就諗起nako抆唔出毛巾果張gif

趕客咪又照睇

話說今日咁多人爆肝嘅

我啱啱睇飯拍櫻都差啲扯唔出條巾

呢幾日係咁loop佢地啲MAMA, 相反IZ4648完全冇意慾返睇

IZ4648個stage比我第一個感覺就係....
元英真係好撚高

可能純粹因為冇彩元

韓國嗰三個勁奇怪
好似融入唔到

好正常
因為聽開kpop曲風真係轉唔到頻

權H還可以

第一下韓國3個???
之後先醒起有油

油被公開處刑

雖然我明白呢種crossover可以制造話題, 但我就係唔鍾意將2班完全冇關係既人夾硬溝埋一齊表演, 完全冇火花可言. 尤其係加埋2隊46落去真係好9唔搭8
btw, 唔知點解總係覺得彩元已經俾營運安排主力發展韓國市場, 攻日佢唔係重點要拎出黎sell既成員.

你無記錯

場live又要特登比面Sony整一part係白石好chok既樣企響奶粉同櫻花中間, 咁有咩意思姐, 係日本人都知而家46入面最紅係佢架啦.

仲有, 欅居然冇出平手
平手: 只有人地幫我洗腳, 要我幫人洗腳? 不了

4團輪流c唔得咩 唉真係屌佢

南南有工開了

日本嗰邊應該拎讌出嚟啦 佢地好似好多性格粉
彩元成日收收埋埋未必吸到好多粉
除非秋元康痴線到出AKB電影咁吹奏彩元默默耕耘又肯幫人嘅性格 （不過輪都未輪到彩元啦 ）

膠真個性格出啲 讌b會慢熱啲

各位晚安 瞓前吹奏吓

佢地日本場表演一開始就已經sell彩櫻CP

終於靜
竹内美宥畢業公演决決定於2018年12月25日（星期二）18:00開演
演出為「神曲缚り」公演

生平第一次要學點抽AKB 劇場

️與KOBASOLO合作的翻唱專輯「これくしょん２」将在2019年2月20日时候發售，敬請期待！

今晚咁多人當值既

其實我覺得忙內唔係好符合日本審美 唔知點解攻日要硬推佢

ㅣㅡ

到左日本

嘩屌 原來六點...

仲有依個 好似係同一個節目

預見到以後上idol room會拎番黎睇

jjlin真係好屈機 同鐘國合唱嗰part勁好聽

唔知有冇izone reaction睇

睇唔到...

最近比個追動畫嘅fd講 話膠真短髮個氣質好似fgo盾妹個cv
我去search下個神韻又真係有d似

如果叫彩演我真係想喊

今日有邊個會去送機

你地真係好有恆心同毅力

訓唔著 gg 訓得幾個鐘6點就醒左
今日返工到下晏實係咁釣魚

櫻外套日飯送既
sae個品牌(？)

路痴想搵人做伴去
Sunny巴又唔知幾時到
接完機到今日我隻腳同腰都未休息完

#矢吹奈子[超話]# [心]#口袋甜心矢吹奈子[超話]#
181215 香港✈️日本 日本到達辛苦了
預覽1p
cr.Apink_Will
啊啊啊啊啊！ ！資源博送出的禮物🎁被認證了[淚][淚][淚]掛在包上的布朗熊

早晨

【theqoo】在今日香港mama的舞台上展示了一段power walking的izone#安宥真[超話]#
真實的腿長兩米了…

原帖

日本冇廢漢字真係好事

但有時會有好中二既名

#宮脇咲良[超話]# 哈哈紅紅火火，姐妹們一定要點開看，宮脇pro真的不是開玩笑的，之前刷了好幾遍cut都沒看出來，直到看見有韓飯截出來才發現這個部分，蹲下的時候不露痕蹟的把翻上去的衣角整理好，太自然了吧！ ！ ！ [允悲][允悲][允悲]舞台管理真的做的好棒我們崽[允悲]

cr: the qoo矮社區

唔知有冇old news到
琴晚d文我有7 8成冇爬到

琴晚見個fd fb話好唔好出去
原來宇少今朝機

bts reaction to izone rose

有冇人知w1走左未？

其實我覺得啲design 幾好睇

唔係讌pick都吹一吹奏

3月9 sae間店開

用力推一推吹奏

想講好耐 你個仆_ nako比笑容你望住你 你同我無視佢仲要西樣 屌你

比預計中好
估唔到唔係口罩三劍俠

non-no 元英視頻

原來你去？

我啱啱先起身

幾經艱辛先有機會出黎

不過又紅又黑又白 好似怪怪地咁整體黎講

覺得紅地氈個套好正

戰地記者！！！

收皮啦
你唔po咪上網搵

你已經出咗去？
依家先出去感覺太遲

我睇twi已經見到自己 仲要我po 同自爆有咩分別
不過我企係英治隔離再隔離

岩岩上車炸屌你 快d出喇
唔係無人叫你真真同娜b

睇左琴日兩條片
只係覺得

娜b好搞笑 公布頒獎仲飲緊水

感言
minju超上鏡
油永遠c 永遠都見到佢
個兩個翻譯好勁
除左日文
明明聽到櫻話多謝wizone同講左日本出道乜乜乜
乜都冇譯到 淨係譯呀lee吉多哥渣依mask

見唔到W1機場相 是咪未走? 係架話 真係你去埋我果份

接機個日好似無人叫宥真
佢會唔會以為自己係香港唔受歡迎架
真係唔虐下你你都唔黎

今日唔係中午機咩

要出快d出 唔係就GG

應該1點幾出現

櫻笑得好開心 返hkt啦

搵下先

班女好似好開心無人管住喇

你唔講冇人知 咁多人拎住相機
除非真心想自爆

櫻好開心 奈睇唔到 肥hi冇乜表情

im coming

去唔去到hkt con？

Sae都知啦

睇片有食q wo

我點會去 又抽飛 搞一大輪野
Hkt我又唔識幾多個

日本都有食蕉呀 但經理人先係最貼身嘅保鏢嘛

以為你會抽埋

帶頭個位唔係經理人？

玩過pd48嘅 指原 村重 比櫻笑肥果個
係咁多

有人叫,一開頭走淨彩元同膠真
我叫左下彩元有另一個人叫宥真呀~~~~

好多人跟入禁區

mama 拎2個新人獎新聞

叫安狗狗就會彩你

24個嬲嬲

一開頭後面個個係咪金鐘國

出發啦

係 認得個經理人

係喎 唔知j line識唔識呢

w1走左未？走左你快d跟埋去啦 娜b等緊你

去機場

上西鐵過緊屯門

今日會唔會又有嘩屌

踼中

踼唔中

開live開live

裴巴行出去車佢

西鐵話女新人獎iz one

即刻黑名單

一陣見

屌油大將軍

加油

車死油b只差一步

香港嘅巴絲努力叫
等我訓醒到我接力去接機

你地加油

你唔去？
元祖級人馬

屌
讌b黎？
見到佢air就諗起佢跳繩仆街
佢到底運動神經係好定差

演技

大家接機會係邊個客運大樓等?

叻豬，跟櫻花學到野

1號 琴日接jline係南面離境個邊

今日有無機會係南面離境?

等緊車

其實IZ4648首歌係堅好聽

屌你老母死肥秋平時比歌48又唔見有呢啲質素

真。175
其實真係覺得175係太矮

覺得悶應該係舞既問題多d

喂喂喂
你對一d又係175嘅人算點先

今日做乜咁好天啊

首歌其實ok
肥秋太愛izone

見得日本妹太多厭左
韓妹

屌乜原來w1未走㗎

好清

我去到都成11點

有咩人去
我小飯粒順圭殘巴？

靠早到嘅人霸位了

點會無.....保母都無?

反而舞嘅話我覺得似欅風多
睇慣48啲老舞 真唔慣

個人唔太buy欅坂果種咁大動態嘅feel
所以我反而唔覺得舞係悶

做咩計埋我
唔得閒
等你開live

唔覺得175好尷尬嘅咩 高又唔夠人高
都算易買衫 但呢個身高對女真係冇乜吸引力

起碼米八先叫滿意

出面真係好撚曬
無搽防曬喎pk

我會講一句
你估我想架

著對timberland 咪得囉

利申一直無用開依啲嘢
咁多年嚟都係直接曬

係喎仲有ohgg
咁咪即係exacly係嗰日去嘅

W1未走 唔去了
等非衣巴live算

日本三個唔係走左咩
點解仲有相睇

分批嘔相

精神如何

都唔知咩天氣
曬,暖但係風好凍

其實IG直播完條片點po返出嚟比人睇

冰火兩重天
好似我陣間嘅心情咁

咁危險既野唔留底好d wo

175 真係好撚慘
利申 175

因為我次次直播完都有人叫我po返出嚟
但係我從來唔知喺邊㩒出嚟

用另一部手機錄低

直播完嗰陣有得俾你揀po唔po番
要嗰陣揀

。我指嘅係好似尾尾直播完都有得即刻比返人睇嘅嗰種

點解我揾唔到嗰個option

咁應該冇了

我覺得還好 對女有冇吸引力都係睇樣
雖然高多幾cm會更好 但起碼好過
唔過170 嘅人

lm我又抽先

我都知但180以上有分加 我冇

追住星先

180以上但唔靚仔好似都無乜用
BTW LM戰地送機情況

琴日去咗現場
珉周真喺好靚

唔係太柒其實唔會冇用

180以上 距離遠啲 樣衰都望得無咁清楚

櫻蛙真人靚就一定
但係想見清純真人

奈子隻手指好似瘦左

正常樣=柒
柒=真係好撚柒

路人定咩

樣中上=少柒

原來有關係

靚仔=好撚靚仔

離開中上樣就係靚仔啦

呢度有無

問下d出黎爆過碟or接機嘅人
但係呢到去嘅絲多過巴

就到東涌

得女飯得天下

Btw
你之前叫咩名?

放心好快會肥返

我之前無出過聲

Oh
hi

去啦望

唔係裴巴咩

想問佢哋塊面係咪真係好細

屌撞名既

係
嗰日接機

羨慕

我唔急
溫書先

影分身

你係咪暗戀裴巴

之前無咩點追po就改咗個名
之後先發覺

我仲未見過

佢裴巴

只有我係娜B心口隻豬
我有專屬sticker㗎

哇屌
油暗戀佢呀

有無見到呢個畫面

喂喂喂
係油b望過黎喎

你試吓直播完咗留意吓

指原好似po左櫻奈俾佢既辣雞麵

到時候我會轉名架喇

油B唔好對住我笑
求下你唔好燈

韓文應該係

我有預感會燈中

油b愛你呀裴巴

到時油B應該會自動搵到裴巴個鏡頭

油b:........! (stop) hi (smile)......... (leave)

我唔知行咗去邊

堅係細

仆街了唔知行咗去邊

油b當咗裴巴係油飯既話… 油b香港站長會唔會好葡萄？

好想見下

而家機場多唔多人？

睇住啲渣圖先

好似有隊就到???
唔算多

路痴

你地企下面？近b出口個邊？

diu又bin

收到

機場既巴打加油

我真係多謝你

精神一整天

sae 認證左kkura件衫

岩先宋仲基到,成班一開始睇唔出,邊個呀邊個呀
我都冇拎手機影,點知一認到即刻成班大叫

gg到未?

出緊機場

出緊黎

gg已經gg
twice走左

專心睇挨鬆

超靚

多唔多人睇完twice就走

不要再說了

直路

Janet Jackson

我前面兩個走左,又同絲打們最前了

where?